六个月后的那一刻，他几乎肯定会失败。吉米·卡特作为“重要”总统的案例|拉塞尔·L·莱利| 2020年12月4日|华盛顿邮报
这是一个对手愿意做的交易，因为对待希尔就像对待任何其他接球手一样，即使是任何其他非常好的接球手，都会招致失败。从NFL第12周知道什么：泰瑞克·希尔和德里克·亨利接手了冠状病毒的威胁|亚当·基尔戈尔| 2020年11月30日|华盛顿邮报|
在接下来的两周里，他们将击败加利福尼亚和华盛顿，赢得Pac-12北方锦标赛，如果他们赢得联赛，他们可能会参加嘉年华杯。大学足球赢家和输家：Pac-12季后赛希望随着俄勒冈州的失利而消失|帕特里克·史蒂文斯| 2020年11月29日|华盛顿邮报
费城队对这场失利做出了回应，解雇了教练布雷特·布朗，并用被洛杉矶快船队解雇的多克·里弗斯接替他。达里尔·莫雷（Daryl Morey）在领导76人队前厅部的高级会谈中|本·戈利弗| 2020年10月28日|华盛顿邮报|
许多人将这一事件归类为政府的灾难性失败，但来自墨西哥暴力资源项目的分析表明，对这些事件的影响有着更微妙的解释。边境报道：庇护程序处于不确定状态| Maya Srikrishnan | 2020年10月19日|圣地亚哥之声
他拒绝了判处死刑的呼吁，最后一届州长任期以失败告终。马里奥·库莫，民主党人心目中令人沮丧的英雄，于2015年1月2日死于82岁的《每日野兽报》
在辛加尔击败伊斯兰国后，其他大多数当地人都在想谁会在不久的将来统治这座城市。库尔德人在辛贾尔的胜利是否扭转了伊斯兰国战争的潮流|尼卡什| 2014年12月27日|每日野兽
这场失败主要是因为罗姆尼以11分的不可逾越的优势失去了女性选民。惊喜共和党填补了性别差距|帕特里夏·墨菲| 2014年12月10日|每日野兽
最近几天，营地里弥漫着一种微妙的失败感。占领香港的纪念碑——布伦登红2014年12月4日
但它肯定有助于，而且是有意地促成了强硬的利库德集团强硬派伊扎克·沙米尔（Yitzhak Shamir）在1992年的失败。美国干预以色列选举的内幕|亚伦·大卫·米勒| 2014年12月4日|每日野兽
他看到布拉多克将军向他讲述了自己的失败，并能简明扼要地描述这一血腥行动。《每日历史与年表》乔尔·蒙塞尔
修士们极度愤怒，联合起来挫败了将军与叛军达成谅解的努力。菲律宾群岛|约翰·福尔曼
他会告诉你他在美国取得的成功；这完全弥补了英国军队在革命中的失败。自信|亨利·詹姆斯
但在莱比锡战败后，国王约阿希姆请求并获准返回自己的领地。拿破仑元帅R.P.邓恩·帕蒂森
但她经历了一个小时的复杂情绪，其中一种困惑和奇怪的失败感是至关重要的。祖先|格特鲁德·阿瑟顿